Na obrázku je turistická agentura .
Jedna holka pracuje na počitači v kancelaři a na zidle sídí holka která chce cestovat v nějaké místo .
Na druhy obrázke je jeden kluk koupil nové auto a ukáza ho svým kamarádkam .
Na třetí obrázke je Itálie .
Na čtvrtý obrázke lidí se opalovájí a se koupájí v moře .
Na pátý obrázke chapec plavá v řekě .
Na šestý obrázke jeden muž leží na plaží a čte knihu a také se sluní .
Na sedmý obrázke chlapci hrájí na plažu v volejbal .
Na osmý obrázke nějaky muž sídí na židle a se diva na pohled z okna .
Na devátý obrázke jeden pan stojí vedle jezera a se dívá na phled .
Na desátý obrázke kluk s holkou tancují v restaurace .
Dryhý lidé večeří a mluví .
